死肥婆同我入黎

一拳斬爆你個波

兩碌鳩巴打

一刀打爆你碌鳩

巴打比肥婆搶左碌鳩

我無波喎